[和理非唔該同我全面進場]

集思廣益諗下聽日六區冇巴士冇黨鐵可以點走
做勇武手足最強後盾

不分和勇兄弟爬山各有各做
光復香港 時代革命
香港人 係打不死 壓不服

聽日唔係endgame呀

大家要平安番屋企

推

[地理] 六區開花小心大圍捕

推啊喂

屌你老母又沉好耶

多撚謝你地

走果時由街坊掩護
所以落返自己區玩有著數

住酒店會唔會係一個解決方法？

bb車